[精彩絕倫] 立場讀者精彩留言

全撚部都係鬼

黑警又喬裝示威者

呢D 先叫不割

一定係25警做嘅

割撚左喎

唔係點出OT ....

好心吾好成日揾餓底啦

唔係咩都攬晒自己人做先叫不割
你係限制緊手足做野

有D 野大家心知 講出黎等手足有更大做野空間仲好

呢D 唔係叫割 係叫無條件攬手足

唔割 但係全部都係卧底

無論ＬＩＶＥ 同現場
都係支持手足
就算有人打人放火 大家都屈落班狗到

係得連登先係到分化 又屌手足 又畫面唔好睇

屈人唔係手足 都叫攬？

心照咪得囉 咁撚樣都叫割？ 咁其他單真係班狗做既 話返我地 係咪又叫割左

咁嘅身形，仲唔係卧底

你係做野手足

你會寧願做完野 上黎連登俾人話下次唔應該咁

定做咩 同路人無條件將個波射落班狗度

邊樣冇咁大包袱？

明就明唔明就算

一定係鬼做架 手足唔會做哩D野

你點知係屈，你係當事人？可能真係唔係手足呢？

靜靜地贏就夠

樓豬：係我做嘅 等我衝出嚟認頭先 快啲拉尻我 黑警唔拉正契弟

立場讀者算好過早2 3年好多 以前真係左膠到一個點

咁叫割蓆咩

真正手足會想場仗打贏

多過

攬住道德枷鎖 因為一時肯定而輸

手足既野大家心照

得連登先會屌自己人

蠢人即係蠢人

咁叫割

做錯D咩要唔認？
點解係批評/屈落黑警二揀一

唔可以贊下做野嘅手足？

屈落班狗度有乜問題

咩都係黑警做就最岩
而家GTA儲成就咩?

OK呀
咁嘅身形 一定唔係手足丫嘛

咩人做心照啦 講下就割

原來屈落黑警度就拉唔到？？

agger

你覺得手足要你讚定係打贏場仗？

成日講民意民意

有機會俾你spin 民意又要俾呢D 枷鎖縛住

訓練有素

點解唔可以表揚前線？

識玩一定係咁玩
明知係手足 都要講成係鬼做
由白講成黑唔係警務處/政府專利

講事實有咩問題

你覺得前線手足係自信不足既細路定白痴？

睇唔出大家點諗？

假膠到呃埋自己喇
前線都就黎懷疑自己

有好多中年人唔係太接受到裝修，所以會有意無意咁將所有「過火」行為屈係黑警做

你當呢種係佢地獨特嘅不割蓆方式

乜屈呀！有證有據！
twitter今日啲鬼（唔記得邊個）都twit咗一嘢話今日見又人多又有班人出嚟挑機popo然後又開始放tg

好撚蠢呀你。

唱雙簧先識玩啊

We trust civilian Hong Kong people not to throw molotov cocktails unless absolutely necessary.

We do not trust the Hong Kong police not to throw molotov cocktails and create problems so they can pretend to be good. The police brought this upon yourselves - you destroyed your own credibility by lying, manipulation and aggression.

係 點解手足講自己夢境會比人屌
有d 野叫靜靜雞贏

唔好意思 裝修已經有民意endorse
依家話唔係手足做 會爭取到多D民意？
藍絲豬會信埋你？

只係想保護手足咋
咩都攬晒上身好型咩

樓主做乜9 睇唔明個post

有好多淺黃真心覺得係卧底

呢排咁多五毛做割蓆師
好撚心急
樓主求下大家互屌啦

係得樓主唔識點玩

冇講過，但點證明佢係咩身分？

唔肯定就唔好下下屈屈聲，可能讀者係冇講錯，人哋只係幫手足講嘢，因為真係有可能唔係手足做，但你就話人屈人唔係手足，究竟你係幫黑警定企係手足嗰邊？

其實哩個心態好危險
手足過左佢條底線 隨時轉軚

你好幼稚。

只有細路先會要人讚。做大事就係要忍辱負重。

由612開始已經咁做

冇人篤灰咪得啦
咁著緊呢d留言做乜鳩

呢啲先係真文宣手足

唔通周圍講佢係邊個邊個，住邊咩。

老實講 如果我係手足
我會想聽大家講手足好波多過話係黑警做
另一方面，藍絲中立撚睇到只會覺得黃營啲人好戇鳩肉酸，輸打贏要。

攬晒上身除左on9唔知黠形容

好似得你真心咋喎

咩事?淨係睇到個站無啦啦自燃

點保護法呀
話係卧底->手足唔會被捕
認係手足->即刻俾人拉？

Yup 應該整返個網放哂手足啲戰績 上twitter 上reddit
你地班人咪report D 5毛Page report＝割席

我係手足嘅都想你屈落黑警到 反正大家都明白係可以做 我又唔係要光環

樓主想同大家講有人割蓆
請屌鳩佢
好撚低裝

唔通所有野都係樓主做既?

on9

On9 咁你係咪想手足比人入到正拉去坐監呀？
又唔係道德高地嘅嘢 做咩要爭住攞credit?
你嘅時思維就精彩絕倫啦

咁都叫割？

樓豬個腦太細 唔識轉

logical

樓主自己咪割緊

真心唔覺邊到有問題，抗爭緊喎，點解唔做啲有利自己嘅野。事實黑警真係有喬裝喎，有啲咁好嘅牌都唔用?

樓主：做咩大家仲未互屌

exact7ly
我係手足都會想要D鼓勵
下下話唔係手足 有咩好處

係囉
其實都明班人咩意思
永遠要人畫公仔畫出腸

咁黑警真係有試過做卧底破壞喎
你唔怪得人咁諗架

要唔要出庭指證手足啊咁，如果輿論戰打得好，分分鐘早d完場運動，咪少d手足要犧牲lor，認屎認屁對場運動有咩幫助？

原來你上網話佢係卧底 就唔洗俾人拉

英雄主義做完嘢要人讚？
四點鐘都識得將啲黑警責任射落示威度
你就自己走去攬晒啲嘢上身，你企邊一邊架。

又割

黑警成日叫記者影示威者，依家影左啦，仲係咪黑記？

點解要讚d 暴徒
唔明

樓主：你班友一係割蓆一係自首啦

除左喬裝示威者 啊sir 有冇第二招？

其實唔只立場，蘋果、RTHK，8月打後，有乜裝修工程，d留言都係話喬裝人士做

Facebook得5毛同黃絲，無乜分化留言。
一致向外，會懂得保護手足，識得做乜都靜靜雞

輸打贏要

暴你老母

冇問題喎
你睇下鄧狗 明明有卧底做犯法野影低哂 都直接講狗卧底唔會做犯法野
唔通咁又係割? 係咪要為鄧狗拍手掌?

呢啲應該叫做「亞叻式攬手足」，唔知喎，無留意，睇唔到。

咁樣叫保護
想問保護左去邊
係咪手足被落單 即刻判無罪

睇嚟你係MK

往好嘅方面諗就係好過屌手足囉

洗唔洗用到兩次「精彩」去強調
嘗試引戰搞分化？

做嘅野有正當性 做乜要唔認
黑警做衰野就唔認啫 原來手足又係做衰野？

定係佢想追擊立場啊

我都睇唔明呢個post

有咩問題 事實上有好幾次都係臥底做喎

俾多d有打個底知道中共滲透抗爭仲好

明明立場班觀眾係保護緊人

連登坐滿冷氣軍師 屈狗護手足都唔明

點解唔贊
如果全部留言係：手足好波 支持前線 會好睇幾多
咁樣睇落只係割𥱊

自你老母首
贊手足=自首？

樓豬可能係臥狗
扮蠢

護左去邊

我親眼見到個大叔，佢望住啲黑衣人調整緊交通燈，黑衣人走咗之後，佢同身邊嘅其他大叔講：呢班正一仆街黎㗎，全部都係黑警黎架，係度陷害啲後生仔，係 UC 黎架！知唔知咩叫 UC 呀？ Undercover呀，臥底呀。

如果佢係手足即係冷氣軍師
唔通前線掉完嘢，仲四圍講喂係我掉架認住我啊咁

低能嘅先會話係黑警做，根本全部裝修係唔係都好都應該承認左責任先，成班香痴港豬耍埋晒啲阿叻級數嘅小聰明。

請問話係卧底做 如何可以保護手足？

手足出黎係為光環定贏？

起碼文宣易d做啦，昆下藍絲都得掛，認係手足對件事有咩幫助，可以令場運動快d贏？定純粹滿足你嘅道德枷鎖，咁以後唔使私了啦，一齊學甘地咁和理非示威，然後重演64，死200萬人。

我地做嘅野有正當性 只需要直認不諱
唔明話係卧底有咩好處

當然唔係叫你落左單上庭認罪

你當文宣做緊野

佢地咁講係有咁嘅需要

無需介懷

點解乜撚都話係狗做先？潛台詞係你哋認為個行為本身有問題？ 係破壞？
又話手足做乜都唔割？除非有證有據影到係臥底，否則你次次一嘢就否認咗手足做嘅嘢，你質疑呢種行為係狗做，spin落你哋度，啫係你認同呢種行為對抗爭有害，而真·手足係唔會咁做。你咁樣同成鳩日捉鬼有乜撚嘢分別

利申，核爆都唔撚割，手足好波，繼續燒 浸 打 佢老母

推呢個

On9
係咪要咁撚盲目呀
你想人讚你定想件事成功？

依家邊個有道德枷鎖
裝修有正當性 更加應該做文宣解釋前因後果
你嘅立場係裝修係錯嘅事 唔認得

曲到圓都唔識分

依家裝修合情合理
大家要做嘅野係解釋前因後果 唔係一句話人係卧底就完

樓主蠢撚過西
isis 呀？乜春都攬上身
射落黑警仲方便做野啦

保護左D咩？
黑警繼續查cctv
藍屍繼續入你數

好多呀叻

樓主 呢個先係重點呀

依家係你對家認為呢個行為有問題啊
平時便衣打人，集會俾人斬，對家都識做輿論話係自己友拍戲啦
點解可以蠢到咁乜都攬上身

咁急衝上嚟開post
動機係乜？

又搵人扮示威者

燒都唔燒門口啦

比D新意

巴打講得好好
唔承認責任根本係割𥱊 認為裝修有問題

掉返轉你有咩證據證明係手足

就算燒鐵有正當性

法律責任係咪唔洗考慮

係都燒閘機啦
燒門真係冇用

次次夾到時間好準，一離開就有POPO趕到，霞姨派飯盒 !

你係屋企用鍵盤係fb留言打字有咩法律責任
又唔係要你上court去做證人

絕對正確，將啲野推話係對家做嘅第一discourage自己人，第二將明明係義舉嘅野搞到好似私私縮縮唔見得人，第三令行動失去震攝力。兩軍交戰，對方就算自己食錯野肚痾我方都應該幾大都話係自己落毒嘅。

人嘅心靈有時可以好脆弱

不過覺得裝修係合情合理嘅 就唔該大方承認啦
咁樣只係俾人覺得冇人支持裝修

反正做咩我都會當係狗做，你哋即管做

結論
樓主係戇鳩

你同我坐係屋企梗係冇法律責任啦

做嗰個冇法律責任嘅咩？

你肯定人哋做咗想比人哋知

你on9唔識分真假膠姐

靜靜雞贏唔得既

連登仔:認你未on9囉
連登仔:唔認你未割席囉

手足:班友做乜鳩好前面360 5分鐘 再去元氣 之後散

係咪你話人係卧底 手足就冇法律責任
fb個留言係咪可以做證據？

哦 所以又係卧底

無撚有錯
有時睇fb好過

我投降

Blocked

樓豬好撚蠢

樓豬係咪黑警

你真係好撚蠢

冇錯 依家上網認 又唔係叫人上庭認
而且手足好需要大家鼓勵

邊有屈，真係啲狗做架

白癡仔無得救

愛比暴力強，與暴力（二五黑警）割蓆

好撚多人都好撚死蠢，醒少少好無

話時話真係有人知佢係唔係黑警？

咁樣叫割
睇嚟成個post得你一個咁諗

前線未出聲又到你出聲嘅
我音嘅前線唔介意比人事後話鬼
做野果時冇人阻就得

樓豬坐左幾耐
第一日上facebook呀？

立場讀者高質，識玩！

樓主擺明係黑警
乜差都屈手足做
Good evening Sir

如果認為裝修有問題，d留言就應該讉責班示威者好暴力，力勸佢哋唔好咁做

點解佢哋唔直接鬧示威者，而話係喬裝人士做？

留言嘅人初心係乜？

認為裝修有問題？
還是想保護年青人？

乜年紀嘅人用facebook多？

與裝修割埋𥱊

無篤你出黎呀仲講割

即管做，我乜都睇唔到

P牌仔, 除非係你裝修, 否則你憑乜肯定係手足做?

真係少上 覺得大開眼界
好似裝修係D好錯嘅事 完全冇正當性
認左會出事

頂你個肺明明搞緊革命仲驚俾人有證據落charge你係咪傻嫁。出黎做野嘅個個有必死決心，拉得等於俾敵人俘虜唔通仲諗住會有公平審判？知唔知咩係草木皆兵？明明自己得幾丁友，對面幾千個差佬，梗係對家有人肚痾就話係自己落毒，有人仆街就話係自己set陷阱啦。唔係咁點樣放大我方嘅破壞力？

係咪你就係裝修既黑衣人?

無屈佢地

「超級核武」香港人必勝法

頭盔：我唔知可唔可行，希望呢個建議對大家有用

佢地日日Chok OT，跟本唔想我地停，我地就係咁比佢打，佢就係咁係我地個袋收錢！
所以一定要諗辦法攪佢地份糧先！凍結佢地薪金
要區議員同埋立法會議員請做野！

停左佢地人工起碼班狗冇心機做野先，佢地一定士氣低落，打人都冇打得咁大力！唔停佢地人工只會，越黎越出力咁打，因為我地越反抗，佢就越多錢，佢地唔會想我地停，仲會搵鬼攪事！

同埋清算黑警好簡單，就算佢地矇哂面、冇Number都好首先抽撚哂有份出OT既警察出黎先，全部都有出糧紀錄，邊D有份出過OT既一定係黑警，再查佢地幾時有OT、邊一更、邊個地點有OT過！

你當前線on9定你on9?
洗唔洗影堆身份證live俾你睇下點逃生攞威？

facebook班人純粹圍內派下膠
根本明眼人都睇得出呢種並唔係割蓆
唔撚明樓豬咁上心做咩

個重點係你係facebook講留嘅言，根本無人想知呀
咩人先會係Facebook留言先？
自由就係咁架啦，你有你講，我有我做，welcome to the nation of freedom

唔好以為個個明眼人
蠢少少嘅就以為係做完衰野 要割𥱊

蠢個個咪係你囉 人地原意根本唔係割手足 你就割撚緊人

心照啦 2019年啦

睇你點睇

社會上係好多我哩D蠢人架 sorly囉
啃唔係割 點解要唔認？

諗野咪咁直啦

真兄弟會明架啦
話好暴力果d先算割

樓豬真係樓豬
係咪真係咁蠢呀

覺得裝修係正確嘅事 就唔該瘋狂做文宣 解釋前因後果
話人地係卧底完全對件事冇幫助

拉
樓主好撚on9

警方恆常實境cosplay演習姐，唔係點做公民教育

無間popo：火魔法唔係咁玩架，等哥哥教你啦，你冇睇尋日段新聞咩，哥哥有份玩架.....嗱....Bingo....中三件.....你成日轟地下冇用架

心入面：你班仆街尋日俾D山埃貼士我，累我輸左成皮野，今日我做無間道仲唔有仇報仇

係咁撚蠢sorly

睇得連登多真係會覺得係班白卡搞緊革命

拆鐵嘅全部都唔係手足 手足唔做哩D野

想知個邏輯喺邊

弱智仔

樓主蠢唔係扮架喎 想知你個po依家幾多但負評

你有時間上連登不如去驗下個腦先

醒少少

戇鳩post

拉啦屌 一個分化post咁都可以上到熱門

幫拉垃圾post

登報好無？

依家邊個分化

你真係蠢唔係扮架喎

唔係今日玩水咩

係咁蠢
咁樣唔係割 係咩？

拉

樓主真係唔知你係人定鬼

等於人地fb笑你連登

總之全部都係鬼

醒少少唔該

呢d我無咩所謂,就好似正如你出到去,放左個魔法
班狗黎到問你:邊個做架
你答:我唔撚知一樣
但有班on9仔好似之前刺妖同埋汽鎗果單我就真係嬲撚到仆街
刺妖義士咁都被割,汽鎗果個全身既衫褲都俾人起撚哂底
呢d先係弱撚智

立埸好多和平理讀者，我坐地鐵成日見啲中年人睇立埸

人蠢真係無藥醫

醒少少好唔好

今時今日仲要討論割唔割? 有時間唔該推d 有用post啦, 上面有份推post 的,究竟咩原因令到你地覺得推呢個post 有用?

點會一樣 你specific篤邊個做就係篤灰
但依家連責任都唔承認喎
覺得裝修冇問題點解要唔認？

保險少少 拉

俾D理由啦

巴打你為人咁正直
有無諗過去做傳教士 ??

你出POST咪又係一句搞掂
我拉使唔使投票 使唔使得你同意?

打著和平旗號做裝修,無on9去起底就得

咩好睇幾多 而家小學生？要老師獎貼紙咩 大家知咩事啦講真 得你睇落係似割囉而家
大家不推文啦

幾時黨鐵出軌都走出嚟認

咩撚野Logic 我推落人地到就係覺得有問題？
知唔知咩叫抺黑 你到底係要贏定光環架

咁敏感做乜尻明明好撚小事

傳緊教 希望大家承認返責任 而且做好文宣

總之我乜都睇唔到 乜都唔知
淨係知燒得好

你依家直頭唔承認係手足做裝修喎
咩打着和平旗號？你想話卧底打着和平旗號？

樓主真係唔識㗎喎

你會將啱嘅野推落人地度 定將錯嘅野推落人地度？
推落人地度 根本等於唔同意裝修 覺得裝修係件錯事

個個人都可以有自己諗法
唔吹風
佢地點諗就點諗
但有無實際影響係另一回事

講下黑警扮示威者同戴係捉鬼回事
捉係要講撚到明唔支持自己人咁做 做得都係對家扮
咁先叫真係割

樓主真係唔識架喎

叻啦叻啦樓豬

做正確嘅事做咩要推落人地度
咩都可以攞黎講下？五大訴求又係咪講下架咋？

依家裝修係天經地義 大家需要承認責任

一句講晒 樓主都係鬼
呢度無人覺得d留言係割緊席 得你係到引戰分化大家
又要手足攬晒做過d乜上身
依家博升職呀? 抗爭緊呀 仲要take credit
你一係就係鬼 一係就係白痴

唔知你up 乜鳩
似是疑非既道理

做正確嘅事 點解要唔認
攬上身有咩問題 依家我地支持裝修

係咪認完會多兩個手足落單？

算啦 咁多人留言解釋曬比你聽
你唔明就算
我唔需要同你再慢慢講

你句講下好有問題
依家抗爭唔係當玩

樓主有冇邏輯思考能力?
人地串緊你呀 話緊唔spin落黑警到 唔通你想有手足彈出黎話「大家好 我就係圖中嘅魔法師啦」
咁咪中伏咪比人拉囉

靜靜地贏呀

手足記得不推文

原來話圖入面嘅係手足 就會有人被捕？
話係卧底 手足就會冇事？

想問個邏輯喺邊？

唔好抹黑前線手足啊！！！

連登幾個月前已經咁講
我又真係唔明大家蒙晒臉唔知身份
屈落警察臥底又有咩問題
事實係8月頭開始警察臥底真係有行動

一直以來facebook先至係廣大和理非聚腳點，連登只係得一堆冷氣軍師互相譴責

唔撚該你睇番個bigger picture啦
依家唔係你個人認為手足嘅抗爭手法正唔正當呀
係中立/淺黃接受程度無深黃咁高
深黃就核彈都唔割係基本啦
加上事實上你好難擔保個d唔係喬裝人士喎
兩方面睇 d留言都無問題

唉呀 樓主應該又話我割架啦

覺得裝修係正確嘅 我地就需要勇敢承認 做好文宣

放低一句係卧底 完全冇幫助

對唔住一時激動

依班手足係幫手做好對外形象 避免以後乜都賴曬係自己人度 當然同係連登討論唔一樣 樓主

我覺得我地嘅方向應該係說服淺黃/中立接受或者明白裝修嘅因由
就咁話係卧底 非常容易 但係唔會爭取到更多民意

最近民意有少少轉向 我地真係要勤力D做文宣

駛唔駛好似isis咁拍片承認責任，我靠你打輿論就死得啦，鍵盤戰士

琴日打暈藍絲 不如又放低一句卧底做就算囉
咩都唔洗解釋啦

咪係囉 樓主真係弱撚智 咁都Get唔到

我地最需要係民意endorse裝修
唔承認責任 民意全轉向我地哩邊？
藍絲豬又會信係卧底做嘅？

對外話唔係自己人做，對內表揚勇武，甘地都係咁做。何況我地又無講大話，因為我地無大台，手足各有各做我地又點會知呢？

話係卧底=唔認同裝修(或任何同類抗爭手法)
個邏輯又去撚左邊呀?

講極你都唔明
係證明唔到真係手足做嘅情況下
點解要攬上身?
d黑警笑緊你on9咋
識唔識打輿論戰呀? 有冇留意國際戰線嘅睇法呀? 一味淨係識得講你覺得無問題 無人想知你點諗ok?

呢度咁多人同你講你諗法係錯
你都唔識去反省下
好難唔令人懷疑你理解能力有問題

咁你係咪覺得黑警承認有虐打示威者，有濫捕，民意會去返佢地個邊？
黑警咁撚蠢，都知有啲野唔可以直接認，你條撚樣就乜都攬上身

樓豬無撚腦 支那落嚟

屌你呢啲反問法真係同藍絲果啲咩做咩唔敢俾popo睇醫療報告咁鬼似嘅
點咩解姐，你理解唔倒人地點解咪算囉你都認蠢啦，幾百個人話你知唔係割啦仲反問乜鬼野姐信啦好無？

睇咗幾頁 睇嚟樓主唔係扮

追完POST我呆左

有得揀，冇人想用火魔，冇人想上街，冇人想被人拉
你要搞文宣，唔係貼自己啲「豐功偉績」，係貼對家既「醜聞」，我唔該你唔好做豬隊友

你無能力理解做有幫助你放低執著啦好嗎？
一個post幾百人同你解釋你都聽唔入耳架啦

你話佢係網軍我都信

萌塞到一個點

咁不如你提議下有咩理據可以行之有效咁說服佢地/提高佢地嘅接受程度?
讀書都有教你short term & long term solution啦
佢地係唔會一夜之間比你說服到架樓主
咁易說服就唔會過左五個月都仲係中立/淺黃啦
未有long term solution嘅時候
點解唔可以spin落黑警到?

勇武需要有和理非係背後支持
達到和勇互補
而唔係幫勇武打飛機 但失去中立/淺黃和理非支持

問題係咁樣唔會令更多人支持我地
政府最驚就係大多數民意支持裝修
一味話係卧底做 民意點會偏向我地？

本來示威者就唔會有得認，又唔係一啲有工作證嘅職業
所以基本各有各講
但如果你話著黑衫就＝示威者咁就真係ｏｎ９啦

假設樓主唔係鬼而我無理解錯嘅話，樓主應該係問緊「如果裝修係正義，點解唔可以大大聲認左佢」

理性啲咁講，

有啲野做左，岩又好錯又好，唔到你去評價，亦唔需要大大聲講俾人知你做左。有啲野你知我知大家知就得，由結果去發聲，現實世界嘅正義唔係靠一種方式用到死就可以彰顯正義，be water，你話係鬼咪鬼，你話係手足咪手足囉，做到野咪得。

咁你解釋下 話係卧底 點樣幫助到輿論

佢地知個D係錯事 梗係死唔認
但依家手足裝修又係錯事？打藍絲又係錯事？
學黑警講大話老屈會幫助到輿論？

做文宣唔打算解釋裝修嘅前因後果 不如以後唔好再裝修啦

有無人記得peter攞料 以前高登係過街老鼠黎

做正確嘅事就需要justify 同人解釋
依家淺黃中立接受唔到你裝修 你就唔打算說服人 就咁放低句卧底就算？

要爭取民意 就要好左膠地 說服人支持裝修 同人解釋前因後果 唔係為破壞而破壞

話完人卧底 完全對件事冇幫助

依家黑警既文宣就係話示威者暴力，周圍裝修/放火
你條撚樣就自己走出黎認，班藍絲見到就只會更加認同黑警
你要做文宣既方向係要令藍絲知道黑警既警暴問題，濫捕問題比示威者縱火更加嚴重，而唔係走去好正義咁承認責任

大家唔該記住，對家係中共，全世界最無恥無良嘅無賴

我欣賞「做得出唔怕認」「同路人會明白」呢啲正直嘅思想，但正直嘅人好難玩得過無賴🥺

接受唔到就唔會區選贏咁多，依家係要拉埋班藍既過黎

正皮比FB D留言

負皮比on9樓主

人地玩#曲都睇唔明

認同黑警嘅 好大程度係佢地唔明白個前因後果
要民意轉向我地 就要落力做文宣解釋 宣傳裝修嘅正當性
唔係放低一句卧底 班藍絲豬就會信你

唔通要人支持裝修 但又話唔係手足裝修 咁矛盾咩

哩頭想人認同裝修 個頭話我地冇裝修、裝修全部係卧底
唔矛盾咩
你想叫藍絲支持你？定支持卧底？

咁係唔係係facebook到有200個留言話「燒得好呀」「裝佢老母」「手足好波」就會說服到淺黃中立？
Justification唔係用Facebook comments, 彰顯正義嘅方式唔係得一種。

認同黑警既，係因為佢地冇腦，覺得黑警唔會犯法
你係要話比佢地聽，黑警都係人，都會犯法
唔係宣傳裝修既正當性，方向錯撚晒

你睇返#289
要人支持你 最基本要知道係你做嘅
日日話係卧底 你想人支持手足定支持卧底？

有無諗過萬一唔好彩呢個即時被咬證實左唔係喬裝狗咁點

我覺得合理化件事會更好

全世界既方向都係黑警濫暴，共產黨既仆街野
你竟然走黎話勇於承擔責任

你想人支持手足裝修嘅話 就唔可以話人係卧底

齊上齊落，係邊個做嘅唔重要，我地從來都唔係需要英雄心態/個人主義。
啱嘅野就要做，邊個做唔重要，支持公義定支持（我質疑支唔支持到）手足？

其實你係屋企就唔好出聲啦，人地支持係落現場講，唔係fb留言

連登仔：總之係卧底、嘩做戲做全套

做啱嘅野 就唔需要話係卧底做 就係咁簡單

講緊民意支持呀 唔係我同你落場打氣呀

連登同出面永遠係平行世界

醒少少啦求你

又要民意支持 又話唔係自己做
講唔講得通呀

想民意轉向支持我地 定支持卧底？

民意一早已經係支持我地

我想要嘅係其他人無條件支持啱嘅野，唔係要求佢地無條件支持手足做所有野，你唔好spin左個重點去手足定臥底先

我老母畀佢哋洗到覺得係臥底做

有時啲野大家知就得
如果個個留言都係
: 屌 咁撚暴力
: 場運動變質了
: 啲示威者都唔知咩人黎
: 真係以為出黎示威大哂咩

但如果直接不割 又會影響輿言 比人感覺好暴力
: 手足做得好
: 燒撚哂佢就好啦

所以呢啲言論絕對做得好
大家都心知肚明係邊個做 大家都感激之心相信手足都會合
但就係比班唔係前線既離地撚睇
既然佢地放得狗入去示威者身邊 就有係班狗做既可能性
班離地撚見到chat room清一色留言係狗做 慢慢佢地都會相信呢個事實

我身邊都有人係咁

但係你一話係卧底就講唔通 唔關spin唔spin事

不如你講下 要認100%係自己手足既原因係咩好冇？

講唔通個位係咩？
你唔可以用死一套方式，要用同一句向一百種人講野，然後話變通係講唔通，be water呀屌你

要人支持你 又話係人地做

唔好調轉黎講 依家係有人講到100%係卧底先

咁你係覺得有原因先覺得依家做法有問題

咁你同為嗌而嗌有咩分別

正如我所講，係要人地支持公義，所以你第一句係唔啱嘅。

不過見你都幾硬頸，一係假膠，再loop都無意義，早抖。

你訓左幾耐?

你真係唔識㗎喎

裝修係公義 咁日講夜講卧底做 係咪即係話卧底做緊公義嘅事先

擴闊你既眼光啦 呢d係民意 我都唔明點解連登同出面咁唔同既

話係卧底做係民意？

真係唔識架喎

好心樓豬你弱智嘅就唔好係咁開post啦，最近幾個post都比人屌到仆街，唔厭嘅咩你？

區選你有無見建制派會認叻話佢d票係派利是得出黎？
黑警又會唔會四點狗會播虐打手足既片比藍絲睇認叻？

佢地犯法都無人拉.全部當睇唔到都無拎出黎認威
但你反而叫為公義犯法隨時坐十年既手足認左佢同大家用「另類方式」指證佢...

大家心照咪得...
你咪當黃派和理非真係on9先得架

之前用界刀劈黑警頸單野公司個極藍廢老都話果個肯定係臥底
係新聞報左有塹遺書先話痴撚線洗哂腦

識玩一定係咁玩
口裡信不身體很誠實

把口，網上就話全部黑警
但現實就keep住做後勤，捐錢捐物資等
點塞都唔會怨手足，係怨政府

做大事就係靜靜地幫手

係咪你一句話係卧底 手足就唔洗坐

你以為唔割但實質已經割左，要小心

樓主跌落地拎返渣沙
仲一味堅持
呢d先叫割

黑警誠信破產知法犯法 係佢哋做嘅
分化post 拉

鬼叫黑警玩臥底咩
又比人影到陀槍掉汽油彈
而家水洗都唔清喇

係樓主做既, 有咩就拉佢

係

不嬲fb 講野正路過連登

咪撚ON9，黑警自己射完Tg都可以屈勇武掟煙霧餅
唔係樣樣嘢都要爭住出嚟認
現場冇人割冇人阻勇武做嘢就冇問題啦

同一道理

睇完樓主啲發言
我發現真係有弱智上連登

同意 每次咁做只會令做勇武嘅門欖高咗

界定係唔係割蓆最重要嘅一點，係要有明顯意向去否定某一個行為或者一個(群)人
你睇啲留言，佢地有冇叫人唔應該燒黨鐵？冇
佢地有冇責罵手足？冇

咁到底割咗啲咩？

on撚鳩，獅鳥話佢跌親又係割呀？

為影下相交差嘅肯定係狗啦

係平行軍師，兩個次元來

又唔見黑警認錯

要幾蠢先會咁撚真心.......

成日做呢啲想人割勇武
死心啦冇人會割

班on9成日混淆視聽啫
呢d只係不承認責任 同割蓆兩回事

樓豬呢D 假勇武好ON9, 留意左佢好耐

一家要大大聲話自己支持勇武, 由朝勇到晚先OK

唔洗用腦既, 最好唔BLACKBLOCK 出去

咁不如唔好蒙面同black bloc？
目的為咩？隱藏身份嘛...而家叫返佢地認...?

同埋黑警on99扮便衣咁大條水喉唔用咩？
如果大家真係唔識分邊D係黑警同邊D係手足
區選輸左啦
大家心照啦

樓主同某D真係屌人割左既
有冇撚咁蠢呀?

你推落班狗到嘅意思
咪即係自己手足唔會做啲咁嘅野囉
兩句一撚樣
係就直接講手足好波 支持手足啦

呢啲咪叫好囉，樓主想將黑警做嘅野射哂落手足度

手足講會被拉
讚手足唔會囉

相入面應該係樓主，唔割！

係呀 樓主已經嬲鳩左下次唔做啦

popo就快儲倒首期

live 果班假膠
會叫立場唔好影大頭就知咩事

但 真係有大量真心 以為火魔都係狗扮
要教育

真係好鬼

洗唔洗樓豬講埋
樓豬就係前線 叫你哋咪撚再咁做呀
其實都好明顯下

不如口罩都唔好帶自拍開post認咗佢，唔係點收fans支持

你讚佢唔會被人拉
佢出黎會被人拉

咁叫唔割？
根本係由心開始否定左手足做既野係錯，先會屈係狗做

明明火魔付出更多，點解要受污名，係手足咪手足做囉

如果你見到有人扶呀婆過馬路，你會唔會話佢係臥底狗？唔會，因為你覺得佢做緊好事，但火魔你就即刻唔認係手足做，係因為你從心入否定左手足覺得係錯

On9

你係做野手足既
做完做咩要比人話唔應該？
做完上連登比人吹奏先係岩

根本係由心開始否定左手足做既野係錯，先會屈係狗做
明明火魔付出更多，點解要受污名，係手足咪手足做囉

如果你見到有人扶呀婆過馬路，你會唔會話佢係臥底狗？唔會，因為你覺得佢做緊好事，但火魔你就即刻唔認係手足做，係因為你從心入否定左手足覺得係錯

一定係黑警做

佢係狼點都知邊個係好人啦
你班好人話個好人係狼
個狼就唔識分咩

既然辦法知道實情，最理想就係似是而非呢個狀況，唔同接受程度既同路人都可以合理化支持示威者既理據。政府對621,831等等都係含糊其詞，藍絲更容易相信自己想相信既所謂事實，對於團結非常有利。

支持樓主 樓主忍辱負重了

差人好尻無聊, 成日重複用埋呢D下九流招數

不嬲都覺得死都屈臥底先係正路
手足真係會CARE攬唔攬依啲榮譽/責任上身?

冇*辦法知道實情

樓主好撚蠢
救命

樓豬就真係割喇

開post 話割席先係分化 先唔講佢係咪卧底做 就算屈警都係保護手足咋 咁多個月喇 仲割到席咩

裝修係錯事咩？

樓主= on9

咁多卧底，不如前線組織民間消防隊？

樓主世紀大智障定係分化撚嚟

咁諗有乜問題
威啦威啦你最清醒啦

成日都攪錯重點
重點唔係邊個放，支唔支持之類
而係因為啲狗非法做臥底扮人，所以先會令人有合理懷疑
你冇非法臥底，咪唔會比人咁講囉

Fced樓主智力唔過50

老老實實講，班狗又真係扮過示威者喎

佢地一定有份扑爛嘢同扔汽油彈嘅，你點知今次唔係呀？

蒙曬面做啲犯法嘢屈示威者係共狗拿手好戲嚟，就算真係手足做嘅咁又點？係唔係都推曬比班狗啦屌，佢地扮示威者就係瓜田李下啦，使乜同佢客氣啫，係唔撚係都話係班狗做啦

乜你覺得認係自己手足做會型啲有民意啲咩？靜靜地贏咪得囉，做咩係都要話係手足做啫

係
大話呃埋自己

立場讀者都好高汁

個火咁細 可能支酒加左價 大家都用少左

可以點支援到佢地 加大支酒呢

今時今日咁嘅火力 唔夠架 幾分鐘就完啦

算啦樓主 大部分連登仔都係冷氣軍師黎 佢地覺得咁樣做係保護 發夢同fd 去做前線 俾人屈係鬼
次次都係到捉鬼好撚on9 有無用腦諗下係真係有手足

咁係咪叫手足私了佢？

你點知唔係狗扮

咁一味話係自己人又點會搶到民意？行動要分清目的，裝修係向政府商界施壓唔係搶民意嘅行動。事實反而係會流失一定數量嘅民意，你可以當打機咁民意係MP, 裝修就係出招，要扣MP先打得傷對手。減咗就要諗辦法加番，放映會、記者會、連儂牆之類就係我地回氣嘅招式。話雖如此，我地都要減低裝修嘅負面影響，最簡單對外宣稱唔關事，對內表揚就可以減低外人唔理解嘅指摘，又可以團結內部，同時俾壓力政府，一舉三得。就算你唔同意我，都希望你明白人各有想法，唔需要指責/取笑行第二條路嘅人。

成班傻鳩以為老屈手足係鬼就可以保障到佢哋安全，如果真係有用就唔會有一堆手足比人上門拉。根本老屈嘅人心底入面就接受唔到手足玩火打狗，就講大話自己呃自己，以為好撚醒，但只會令到啲真心膠以為勇武手足全部都係警察扮。

冇錯 做正義嘅事 更加要宣揚

話保護手足個班人 唔講以為你拎把槍衝入警署
我想知fb 9up幾句點保護到手足? 你話完係卧底做警察就唔會捉人?

話咩民意仲撚on9 你覺得藍絲會信? 警察會信? 最後咪得班on9黃絲信
中間派? 中你老母啦

一件事有正面作用，副面作用
副作用唔代表係錯，而係成果問題
將副作用推俾警察，正面作用自己人攬點會係割?唔好用誅心論去話人割

好似9up句卧底可以令人唔洗坐監咁

得班淺黃信

點解推比警察叫做攬? 你睇下警察記者會個D就真正攬

根本屈鬼係完全無問題
係連登班五毛先鼓吹乜撚野都認頭

佢咪將警察製造混亂既後果推俾示威者囉

連登： 嘩 過火左wo 唔割但下次唔好啦

你弱智?
根本屈落鬼先係上策
大家心照就得
係連登班撚樣(你)先會鼓吹乜春都認頭

人地係將行為付予正當性 好似示威者危害警員生命危險 -> 所以開槍
咁多謝卧底背後既正當性係邊? 你只係否認左個行為唔係你做

如果真係手足
屈鬼係同手足割
但從來無人講
咁如果真係鬼呢
咁你盲目認頭就係屈手足

根本你就係協助黑警臥底抹黑
逼我地硬食
屌你老母

智障一個
乜春都一定要攬

其實正正就係垃圾樓主呢D人協助黑警臥底抹黑

佢個正當性係跟社會common sense黎吹
你必需承認喺社會既common sense黎講放火呢啲只可以被諒解，但唔會有正當性。你仍需要接受抗爭中亦需要做唔少污糟野黎達成目的，示威者要做既只係將呢啲污糟野推俾警察從而獲得正當性，而唔係攬哂上身。警察酷刑強姦會唔會攬哂上身話自己做呢啲係啱?佢哋只會話係謠言（推俾示威者），未經證實，處理緊投訴，你又會唔會話呢啲係割既表現?

無論係手足做定班狗做，我心入面只會諗好少事隨便搞，唔會好似呢個post入面嘅人咁嘈埋d無謂野

樓主一係蠢撚 一係平時日常缺乏轉數死牛一邊頸既毒撚

大家都明就得
如果人人都咁易學習到魔法
咁呢個世界就太和平啦

靜靜地贏啦 屌你

冇講過裝修係錯，但文宣唔係咁易做，而且每個人對應該裝修嘅程度都唔同（我絕對支持前線），要拉攏人心就係靠輿論戰，唔散播fake news，但要俾公眾一d思考空間，例如會唔會係黑警做？等等，呢d問題可以引發佢地嘅批判行思考，而唔係齋接收資訊，畀d藍絲fake news Page fake咗都唔知。

對家覺得有問題 我哋就要割？ 對家由day1開始，已經覺得我哋做乜都唔啱，我退一萬步，佢哋覺得我哋佔路，set rb已經唔啱，難道我哋又要話係臥底做？
點解要跟對家個flow，我哋有嘅係正當性，我哋有文宣說明我哋嘅原因，點解要否定呢啲行動呢？

你講十句，一千句係臥底做，難道警察就唔會查你？

係邊個蠢

條友真係唔識㗎喔

講得好好
依家淨係呃到淺黃 有咩用

關公手法 唔係割 另類保護手足方式